眼袋大，係咪人生已完？

天生眼袋大，日日出街好似比人打腫咁，仲有冇得救？
有冇巴絲有類似問題？點解決？
眼袋槍有冇效？

google

有幾天生

有無睇過醫生檢查下

試過，但都想上黎問下巴絲有冇經驗

睇過美容，個醫生叫我打波尿酸

係咪咁無常識？ 唔係應該睇西醫？

如果父母都有，就係遺傳

眼袋大可能係水腫 腎功能有問題 積水
平時飲食會唔會過鹹

唔好飲咁多 濃味 過甜的野 睇下一排會唔會好d